到底新納粹美共會如何面對愛國者民兵組織。，美版天安國事件？

愛國者已經出聲明一定打。
新納粹出聲明一定殺。
係咪會出現美版天安門
新納粹美共係咪要為天安門事件平反
跟住50州係咪會暴動
新納粹美共要如何拆掂依單野

新納粹：國會門前全部係暴徒
中共：天安門面前全部係暴徒

覺得無野會發生

你on9

美國文化大革命

兩邊武力對等既話撚六四到咩

一邊仗著自己係正義之名用媒體打壓你
甚至64左都唔會報